文宣今日要做嘅野 影相

經過激動嘅一晚

政府就係想向外界表達香港形勢有幾失控去合理化緊急法嘅通過。

所以文宣更加要去多區影相，影低良心店鋪，中小企業如常運作，太平盛世嘅觀感。

再影返支持中共 藍絲 鄉黑 老黑店鋪嘅下場，

最後整一大堆對比圖，證明香港人絕地裡嘅理性，目標為本。

再tweet出去：
These are the consequences of supporting the tyranny, are you ready for that?

Push

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

Pushhhhhh

一齊做文宣

Twitter

但唔夠材料

推

推推

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

借位

大家要記住
我地嘅制裁係要同對家嘅行為對等

姐係例如，狗而家想殺人 我地殺狗就係天公地道 大家嘅武力咁就對等啦

又例如，啲狗因爲見到人跳閘呢個罰500嘅小錯處，就沖上去毆打平民，咁係使用過分武力，係錯嘅

咁呢我覺得美心呀 中銀呀 360果啲呢 我地只需要罷買罷食 做文宣 唱衰佢 禁佢飛仔 取消中銀嘅戶口etc 就夠啦 唔好做多
裝修呢啲辛苦野 留番黎對付狗 對黑社會 對政權 又或者果啲直接幫助呢個極權嘅機構 例如黨鐵 啦

要時刻記住 我地唔可以俾憤怒主導我地嘅行為
我地絕對唔可以 唔可以 成為我地最痛恨嘅人

光復香港 時代革命